基爾真係冚家鏟嚟

盃賽絕殺追平再贏十二碼踢拜仁出局

拎住啲咁嘅人腳踢走咗歐洲第一
斷人連續兩屆五冠

唔知基爾條撚樣有無save12 球 咁都輸唔到

一個字，輕敵

因為基爾和

第12球12碼奠勝
天佑手足

入波嗰兩隻鬼嚟

似收咗金錢

人鬼都要接收金錢

其實唔係壞事
啲冠軍年年拜仁攞哂有咩好睇

利申拜狗

德國盃都吾係年年拜狗贏
始終要德甲比其他贏先會多人關注多d

基爾save 12碼成功

吾你老母?

勁狗

腦癌病的媽咪麵

成日捉呢啲有意思？

德甲其他隊唔爭氣有辦法？

唔夠錢者，Rb有人注資，德甲啲人又唔撚滿意

梗係有啦支那狗，死撚返5p

呢啲唔係以前mk 仔用開？

鬼佬都係鬼

李在城踢德乙真係浪費

吾係甘牙，萊比錫幾時會大灑金錢買人😅

佢中國人黎